［mini cooper] 求推介避震

2013 r56 cooper
揸係相當好揸
不過有時真係太「鄧」
換提高舒適度嘅避震koni fsd好唔好？還是kw更好？

謝謝

坐肥婆大髀

諗下B字頭果隻